[01-08-2019]股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

美聯儲一如預期減息0.25厘，為10年來首次。香港金管局今日﹙1日﹚宣布，基本利率根據預設公式下調25基點至2.50厘，即時生效。此舉亦為金管局2008年以來首次減息行動。

下調基本利率的舉措，是因應美國於7月31日（美國時間）調低聯邦基金利率的目標區間25基點而作出。

D7POPO

減色

274

而家係藍醜做特價定highway to hell

嘴炮軍：後果自負

幾時出

柴火年代

段片睇到頭暈

街坊軍出動買曬全港所有奶粉

打啦你地.jpg

大陸網上連濃牆！

真中國人

冰球班友點解唔還手

想sp1299但諗起月頭做short好易夾到出野

太斯文

MUD PAD YAU 水屬

好似納粹德國恐嚇公務員

首都居民

個政府可唔可以柒少陣

將來立國必須要以沙田為首都

葵涌係副都

可唔可以割讓元朗比支那